嚟緊有無元旦大遊行？

民陣去咗邊？

仲出去做乜鳩

要同病毒打仗呀

lets fight the virus
一齊做防毒軟件喇

屋企節都無得唱聖詠啦
遊條撚咩
嚟緊新年都無鳩得拜

今時今日有國安法，恐怖過武漢肺炎

樓主昏迷咗一年？

記唔記得，舊年有冇？

又送頭

民主黨都總辭 仲遊咩行

有

五大訴求，缺一不可！

民陣已lose

自行出席
不過預咗無人
個個都乖乖

林鄭+肺炎已經幫手緊

開Zoom遊行

仲遊行仲乜
港共又不痛不癢
又有百幾個手足畀狗咬
過咗成年半仲停留係泛民遊行模式

去售樓廠買樓好過喇

模式已經轉左

訓撚咗幾鳩耐